戴資穎拿下台灣史上亞運第1面羽球金牌 麥當勞宣布巨無霸買1送1慶祝

真本土就算迫不得已要移民都會選擇新加坡，偽本土左膠就會選擇移民台灣